[ios/PC]グラブル granbluefantasy [198] PS4隻gbf齊打交上線啦!

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

留名

仲有冇人玩gbf

矛

回家了

10年1po

菲莉個背

仲差3箱
有無哈總朋友可以加

0突fd

個盤7788先發現一個哈帝斯fd都無

如果真扎弓有火牛刀一樣技能
會唔會踢得走組長波

得兩突
哈x終終巴唔可以咩？？

工口槍都渾身
算啦

佢咪得終巴要搵哈

冇神石
唔好玩普刃盤
正如得濕婆都唔會玩四刀盤

Boss唔肯加我

唔好自取其辱啦

花清最鐘意自取其肉

or奇肉

玩gbf=on9

係

好好玩

俾佢玩

想問下 玩方陣盤 主神召120%(未突) 定係用4突方陣召會勁啲?
我用4突方陣發現攻擊力低左 但係上網見到人地係推薦4突方陣先?

d野擺出黎冇迫你食晒佢

玩方陣點會用主神
定你講屬性120

係屬性 我打錯

我有隻濕婆 但係未突過 上網見到啲人話用番4突既火方陣召
但係裝左上去發現攻擊力低左

我俾佢食

你自己4突火方 + 用人哋濕婆

火屬自己用返方陣會好少少,因為友召有個好處係可以即時用得
當然你想慳火碎,自己用濕婆,加召用方陣都冇話唔得

我明白啦唔該晒

好懶
唔想打路

火係自己拎4突方陣好
街一地濕婆
同要睇屬性
風方土方就係方x方勁

要打多把討滅弓
巴x哈先岩岩好3萬血

射左c朗想打

好 我一直都用錯

farm好2.0盤先至會係方x方勁啲

想打火

咁我未啦2.0得1把 有排刷

跟住古戰有利屬慢慢刷is ok

女教皇真係好撚正

嗯 而家主力刷緊水90體開一次2.0 你地係咪每日都開晒2次?

有冇跟共鬥連車

要跟呢個?冇呀 我覺得好恐怖
連打30場 成個鍾又唔可以做其他野

唔一定係30連嘅新手打吓6,8,10連囉,自己保到藍箱就得

冇時間就6連，至少有機會紅箱
隊土唔差就去R twitter

30連隻嘢2個回合都唔洗就死,一般人打返10連左右咪算

呢到個個都齊晒養老
你就返自己打到幾多分
揀跟幾多連既共鬥車好過
得1.0盤街同藍雀應該難搶

咁我肯定唔得啦 藍箱要頭幾名先有?

我未齊

睇貢
你預30萬

37~38萬貢,好似係

如果有時間比我會打到但係D人打得勁快 好恐怖

呀,緩和咗,而家唔洗37萬了
不過新手土盤唔掂的話,可以試吓限lv

算啦 我都係慢慢玩 唔夠人搶
如果有時間比我開晒技應該有20幾萬
不過一超過10個人隻BOSS D血馬上倒水咁

揀at時間跟個十人車
炸佢一炸再打兩下應該夠廿幾
藍箱率都唔差啦

隻game係唔開技會打快d

我唔得啊唔開技好低攻

任何屬性上twitter都好難搶,你可以同時強化土同水
6連,限埋RANK應該保到藍箱
又唔洗話每日,有時間咪打吓

我聽日試下 唔該晒

重有人玩隻垃圾驚

巧巧挽

有冇手足等緊3點

3點做乜

10點搵你

連痾屎都冇人

冇天司要人棄

掛住你

掛住首歌

好聽過陳庭佳

我婆，請撤照

笑我偶像

讚你唱得好

唔唱了

帶我火隊過法哥未

帶我火水光暗

ok

重未整

終於升完牙4
十天極了

nhlm

望：你好撚慢

叫黑尾清下次快啲

唔玩咪冇分快慢廢勁

垃圾驚冇人玩

火 6枝雞脾
水 2琴2杖
土3斧半把刀
風 3琴3銃

可以休息一陣了
怒屌ss 挖石 希望火古前井多把牛刀

屌sss

土一係三斧三刀 一係5斧
利申空氣玩家

dwlxf

帶我過場水暗

呢度好似600蚊一車

好撚攰 and 唔夠土精

農2.0 真係心力交瘁

放慢腳步
農完2.0好易入養生mode

真

俾啲目標自己

而家下放晒都心力交瘁

打到上250就跳樓

點解唔玩課金盤?

準備緊

瘁左

除咗FFG仲有野要農？

想放ac了

$1

$1.5

坐定定打左成粒鐘神盾得一把刀

我打幾個月先1把

=

好似大左肚咁

點解d 大6仔成日話U 劍唔好整土

梳我唔小心

而家有虛斧做主手

巨乳

蘿莉控不是人

送3隻哈俾我得唔得

今晚AT有冇人打算開間共鬥房比人懷念下シス同カトル？

做咩要特登懷念

基佬先懷念男人

我婆 請撤照

我自拍蒞喎

很基

企基

基夠未

唉你走啦

好悶

又要人走去你屋企

街場伏鳩人法哥

好moon 有無非基非FBI既話題講

帶我打法哥

好 我頂完先制有1000血
輕鬆帶隊

跟了

兩支水啪哂佢咪得

啪啪啪

啪埋你

屌你老母 水屬屈撚夠未

If you cant beat them join them

Gbf點會唔係玩哂6屬

岩
6屬都課金

小妹0課

暗屬好玩d

明明光屬去到平a120一下
點會係水屬屈

光屬玩哂

想玩

玩

冇宙

跟唔到點玩水屬

黑卡

技傷

baba b害

4仔翻身啦 成日話佢冇用

Who開技

比次機會

搵人教我打連戰

手把手教你

我用條丁玩

p+白雪

我可唔可以掟佢落山

3妹邊個再笑佢

土天人教我打p+未

教埋我

今次2戰打完隊野可以直接打3戰

法哥街團吹20分鐘都冇暗肯入

真係唔識打
冇kai點組好

有kai都唔識打

土天人

屌個土天人連教人用土都唔識

做咗闇天人就忘記初衷

土天人=宇宙盤

暗天人喎

外掛仔唔見曬?
共鬥uber場大量出現

點會唔見

前幾日場場秒爆
依家慢慢揀場入都仲得
少左勁多人

冇kain唔鳩打了

要留kai打2,3
結果白骨都打唔嬴

點解 我都無咪又係咁打

教我未
但我覺得我又差依樣果樣

小梅MVP 無團無藍綠水都過左
一打完即刻上熊貓J左J

呢派好撚hea

有印唔比我3兔磨,仆街黎

我1求其
2無限水cut + 炒飯
3 chaos重力38盾輕鬆打

要過唔難但我驚佢個撚樣下次出ranking有獎 好撚煩

就係唔俾

3到底除左打轉世仲有咩用

解試煉

原來要主神x屬先普攻先打到85萬
雙章真係好低攻

點解個個玩主神普攻都80萬up
我要用埋土天先70萬

笑夠未

點解菅田咁正

我得55萬

種田

張ssr卷出咸魚
不想玩了

我得44

放返天司武入去啦

仲係sr

琴晚冇哂大陸仔玩

89

64連nga都上唔到

Ehentai

照放

話有滿突燒鵝個基佬終左佢未

Nga仲未比上

讓埋天司武

終得啦咩

P+打完好似咩都冇，唔打都擺

有戒指

上連登好過 依到先入流

On9先上

乜尋日冇更埋

太多嘢做

黎黎去去都係搞基含撚

好污穢

你哋互含完咪乾淨晒

男團長帶我打法清未

佢淨係帶自己啲女團友

勁耐冇打
話帶班撚屌都唔撚執隊

姐姐同萌係gbfpo清泉

有女團友係唔同啲
想轉團

男清個團肯轉10億free run未

對住肥婆射到成個PO變精泉

我都想入

執好左 帶我

+埋我

我唔介意做女團員幫男團長打氣

一帶5

唔係點吸引到女團員

收島風男清係一邊唱let me feel the power一邊帶人

佢一路rap屌屌屌屌屌你一路打

屌你老母路西法路西法？

啲女團員聽到濕晒

路西法老母係邊個？

企

走啦

如果可以返返去以前......

如何回到當時？

拆晒天司先講野

Ho lun gay

拆咗

圖

Moon

file:///C:/Documents%20and%20Settings/User/桌面/學警狙擊/小公主blog/小公主21集20a.htm

想要多一千個金moon

俾多4粒我突波就夠了

唔俾

癡撚線 頭幾名最後果關都係用3妹

好moon想做愛

想同moon做

有skin 賣未
好想課金

等等 邊撚個係moon

轉世召

轉做star得唔得?

你大佬做緊

我好多大佬

最有錢最多女嗰個

其實隻GBF齊打交有無特典送

好悶想食大家食J

無=無人買

食法清個條

申請account咪得

不了

行得正企得正 怕咩?

要坐洗頭艇

佢個口唔夠大

Gbf重有咩可以討論

我開完個AC就掛曬你地上去第四秩序版

基佬 食女 美極 好似無了

G持

又金月

咁幸福

巴哈搵快啲
依度果班離地撚黎

收皮啦

Gay lo po加左你名

上黎NGA同我對質！

仲未上到

又加
佢個名出左好多次

望基巴個rank就快扒我企頭

有女係咁

係你slow

得返我一個休閒player

我退休PLAYER

我唔係player

屌 好難打

就快磨完白雪公主

咪又係幾分鐘

打齊金章同貢一把水槍都無跌

搞掂

想學野

757d 咩都未齊跌左3把

點跟

我打到完場佢得1個印

又笑

點解人地d印咁勁

我講個技

點解人地牙7咁勁

你果隻考慮完之後都係唔出本氣

認真起上黎秒埋法哥

笑笑笑

笑笑笑 轉20e freerun未

得10e

笑笑笑
帶屎忽未

無大佬點打

笑笑笑 全10未

你做住先

大佬企

一係叫果個有光天司既做

邊個有

點解我疊5個印唔識開即死技

邊個抽到即扑

點解打完都冇印

點解打完無金

冇存在過

只有我不存在金的まち

笑企企

skk

咁快萬聖

想抽

抽

想抽萬聖老太婆

我一抽中晒萬聖灰同萌王

教我一抽出兩隻

好耐冇出過金

唔好禁10連抽

我大佬刀甘講

Yes all in sr卷先

me all in 90c

我準備好了

一抽r
冇晒c了

希望在明天

抽晒

90yen火高寶

曬夠未

你日曬夜曬

又屈小妹

小妹係1定0

小妹=0

水連戰入一把定兩把？

痴線你個盤點解有位

水隊點有技開

有技開，但啲技無傷多

即係唔洗入？

無打一把6道

我賢者牛咎人技傷

你咪打住一把先
是撚但啦

岩 垃圾驚求期玩都ok

咁打埋啲章同分就算

唔通刷粒子咩

刷粒子都唔係刷依啲濕鳩關

我刷開阿卡跌金

跌夠未

停唔到

太c服

又有女又mk又跌金

望法爭緊仇恨

姐姐同萌日日比人追擊

明明勁好j

三波三琴一先制弓一天司一法武
已經無位

uk都整番把呱

擺一把ok
想知走邊一把

先制弓你都係打牛姐，咁走一波/一琴都夠啦
打牛要咁撚多做乜

好似全世界都有玩水主神咁
個個都有波

我都有 但無主神

我都整緊 趕係古戰前整到三水波
依家打緊粒子

神父又水d po友入gbf坑 害人不淺呀

成板都係你地d屎

班人有錢又重課 投資GBF好過fgo

投資公廁連結好啲

此post內嚴禁討論碧藍幻想

GBF有咩討論

必藍幻想

討論戰鬥女子高校

執啦喎清

慘

佢出悠木碧嗰陣我就冇玩

佢周年果陣我上去抽左d伏刻生日卡就話執

介紹佢地轉去dmm

會窮

即重課

抽南?

姆咪姆咪

On9 game 笑4

俾返啲生存空間黎

光打百2
土水先100點生存

風直頭唔見得人

玩風都係MK蒞

玩風做毒撚日日solo都mk

又秘湯又溝女
重唔係MK

咁話我大佬

唔係搞基就溝女 比番啲生存空間我啲毒撚

一日都係gbf呢d垃圾驚搞到法清咁

打唔贏連戰
想棄了

害人不淺呀
我都戒緊

你界女

你界仔

害人筆錢

想退款

一齊

又基

你食飯佢食飯又係基？

你哋含撚當食飯點會唔係基

得你含

含未

高不成低不就 唔知玩甚麼

咁咪唔好玩

我團友話要禾210先帶禾打路
依家先203 日日打幾十場U衝rank

好想出金 我真係好想出金條啊

花清180都日日有人帶路

我個人係輸唔起唔準備到萬全係唔會入場
210係咪有全體HP up
同埋等埋四象喂埋戒指

唔駛果個都夠血啦

我個隊0回都唔怕
反正解完oc有大佬s打

比黎明出晒

幾時先半減

有水咩你

二百支左右 應該夠踢上210啦

法哥變遊樂場啦

鴨脷洲公廁

帶我法哥

好想快d抽萬聖暗必

淨係陪女打

同小妹打ok?

我也是小妹🥺

藍字就死開啲啦

點解無人開ubra n 車

垃圾驚已經冇人玩

個遊樂場幾時可以開放音樂鑑賞

你叫團啲人帶你咪得

無角無召無盤無血佢地叫我收皮

不過冇金出都唔會有音樂鑑賞啦

到底幾時帶我

幾時帶埋我

屌你老母

屌完花清屎眼可唔可以帶我

有冇人可以開d uber比我打...
我最多拎d 2.0同你交換...

要求唔係好高jawo
都出左一排要d守護武有心刷都刷晒啦

屌我做what

獵金大佬

你mk

無角無召農左盤都無用，所以先唔搞

係打粒子啊屌

吓我是但解完個1千萬就放置等佢地打

你上次先講完無終7唔比用風隊

識人好過識字

依家未禁完劍光隻野都死左

識人點跟

識人都要解1000
雖然唔難

打唔到

帶我未
2條金ready緊

只帶單身毒撚

ok,john

我毒撚
咁帶我半體 我打到隻翼死左就訓

死mk行開啲啦

唔好轉移仇恨

係
你係最mk嗰個

你係最仆街

你最有錢

咪屈 又比人屌

呢到有邊個冇俾人屌過

我個菊花仲好緊緻

你愈屌愈緊
基佬名器

水團打proud+好似mvp黎

走啦笠拉狗

你估我想用？
廢唔夠打

洗撚

我靠ss磨過去
打左我7分鐘

企醬教完我就識打

點解企醬唔教我

企醬又唔教我
我uba同法清都係你教先得

唔好示愛

佢想入姐姐同萌

批准了

街場法哥啲人廢到,翼都未死就count2
全日未贏過

咁易有咩好教

想你手把手教

呀扶

依個係咪某會然老婆

肥婆

想入姐姐同萌可以PM我

請撒照

幾個月無見過金

碌過金

blocked

男清調教完d女團員一齊打屎忽未

佢夜夜笙歌又會show我哋

依家都開唔到團

同我開

我打

帶我

Dwlxf

+++

%%%

我由開始玩到依家都未跌過金

幾耐先

唔好信佢！

乜都冇 點玩

do感

必得有限

佢意思係天司神石果堆撚屌 即係你同法清呢d撚樣
明未

得第一行

點樣滾金月武器

四象果d

學到野了 屌那媽一次都未出過

正常人都唔會出 即係打m討滅出金咁

證明我係正常人

都市傳說級別

出垃圾是旦啦
M討金都取消左了

見過人出薄綠同火拳 m討出金
but無我份

上次話唔記得咩系列果堆刪金先知有金

未刪之前見過人雙子HL出金
唔知真定假

翔都出過把垃圾弓

好歐 cls

真 but取消左

我出過精

沒有嘗試過的人生 我都想嘗試一下

垃圾kmr

取消咪仲好 都唔輪到我有

又關me事

岩

乜都無

Sam

我想問連戰支槍要幾多把岩岩先開始打

1把終突就夠

好 唔該 咁打埋啲分就收工

必得阿格唔係限

咁我大佬都唔歐啦

差1琴3琴 聽日邊行邊農

光方佬點解打U打咁快

得基佬歐

又必得

今晚12點打路哥 有無人CARRY我
我火

笑閪

同女教皇做愛算

好想比人carry路哥

唔會有

你carry我

我都要打火

我要打飛機

我火差一場

我一場都未打過 帶我ok?

打一車得唔得 打埋唔想再煩

When

5G

想俾扶總carry

我等緊你地carry

扶總又笑

我今晚要0015先打到機

Lxf可唔可以掉金鋼晶，想人幫我打

11點都瞓撚晒

想法哥幫你打飛機

點解成日跌水弓我屌你老味

今年到依家已經七條

屌無多到金

抽完暗必 得召石冇角

做成騎空士就咪鬼出去啦，乖乖地係屋企繼續農

港豬仲打機

打狗怎能少了我

Da fayegay

加晒你地入清算apps台港豬名單

Ok

1.若宮詩暢
2.島村抱月

一早入左高登果個

清多次

日日清

收島風扶總好撚好打

我大佬勇武世家子弟黎

我想打路啊

唔敢再笑了

想打飛機

港豬

祖父輩仲勁

花清幫你打

Gbf幾時同紅色熱褲仔合作

煉金同過咩合作

幫埋你

cc

太大隻 不了

垃圾

家下連上下巴哈都有路可以打
仲唔洗睇mk臉口

我琴日打街場都過到

我怕醜冇法子同唔識既人打

不過街場d人好撚廢 特別係d光 見親都弱智

又話棄

解埋個風

根本隻野已成過街老鼠
當打木椿咁打

可能佢又自己實力打到金條

幫我打埋場火先好收皮

唔好屈

冇打好耐
個人輕鬆哂

成班話棄話唔玩
其實就係飛起我同企兩個毒撚自己打

我幫你打，你幫我打
Ok?

做現充 不玩了

夠未

打狗好過

呢個post都有幾隻

好想打

無架喇

有冇清教我突爆黃龍

多打

3琴了 點解仲係R J

3琴3波了 點解仲係R J

真唔真啊 依家仲諗住搞三波
依家波半

吓 玩緊普攻180萬wo依家

所以咪話RJ

好離地

大佬離晒

比仆街jer魚笑得多 官逼民反

好MOON

咩都搞齊晒

我乜柒都冇

你乜柒都齊

非得只剩下天司

真非得我一個

上次比捏普打爆,今次輕取捏普

離譜

真係無人開ubra n 車架wor

訓左一把水連戰都無
係咪唔駛打古戰?

2019仲手動玩gbf=on撚9

Up mud
玩gbf=on9

手動=double on9

Jm9

急屎

叫法清幫你塞住

去政總打uber

比人jam線

打法清

到時同我一齊入廁所打

去政總勝利信

Joker型過魯魯修

六仔黎
襟唔襟左佢好

有上限梗係要啦下話

撳

已撳

GBF已死

香港都死埋

垃圾game唔撚玩啦

一齊撐達哥 玩完美世界

搵唔到個po係邊

App台港g?

無乜心機玩

真 仲要搞個又煩又悶既4象

想做呀7咁勁

做李霞打狗

將港幣換哂做m gold了

我換做condom

我未用過condom

驚唔驚收花

我做派果個

開左個post 13日都未爆

人棄遊戲

而家唔興打四象

6%未

政總抽井聽講好運啲

課俾我

行到去咪有3k

唔夠井

番維園行多次

想行了

聽講有14K 可以兩井

有冇大佬可以同小妹打路西hl

你哋叫神父黎蛇帶咪得

冇同佢地玩

而家同

3萬分轉世

3m分好精神

3m

下世先整到戀人醬

3m都

想要多d

on9 3m都唔多?

真
有3m我整撚晒

作者uei1201 (新八)
看板C_Chat
標題[大事] FGO長草到資料站長不玩啦
時間Thu Jun 13 21:15:20 2019

大概是最大的繁體中文FGO資料站，茹西教王，發布公告停止更新啦！

大概是長草期太長，半年才推進一章，解包的人失聯，資料站也即將無限期停止更新。

XR XS上市這麼久，玩遊戲一樣卡成狗，龍絆都移除墓碑了，只有FGO依然禮裝笑你，今年一
定＿。

還好我無課 這個月

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 114.137.44.4 (臺灣)
※ 文章網址:

錯post

笑4

fgo都多野傾過gbf

聽講識打狗棒法可以10抽10限角

GBF有咩好傾

今年已經九條

是但啦
都冇人玩

又歧視新手 wdnmd

新手一問大家幾石抽到魯路修寶5

要用咩棍打

我嗰碌

執啦屌

卡蓮

雞

ソルジャーはロマン

大佬唔好咁痴線

射撚死堆犬

仲差9個水圈就升到把垃圾

0課 不過出緊

千年

最近有咩驚好玩

Mo

Fgo pad

實境game:HelpHK

フラウ真is好仁

鄧十郎雄叫！！

好撚攰邊行邊刷銀片

又點

Miss u

But i don’t

屌你老味點解我隻10 咁RJ

屌你老味點解我所有角都咁RJ

差成1500欠片

屌你老味點解我RJ

我chimmy

火方係咪唔洗整太陽阿伯

基佬先要整 你係唔係？

屌你老味點解R我J

咁整女教皇

你整男教皇 好撚基

火唔整sun =廢
但gay佬先整教皇
想要惡魔

有sun 無衝突

好怕火古前整唔到個老坑出黎

好撚基

冇阿伯點做火man

個白色環差好多 每個月得10個換

咪換呢d無聊野

我有Sun召夠了

啱

基佬充斥gbf po

差100抽#得
希望趕得切牛刀up 前搞掂

最缺係6屬精牙
唔好亂黎

聽講係警犬面前抽必中狗

曬鳩氣啦 政總出面個訊號差到on9

充斥咗百幾個啦

我隻7好廢

又示愛

Gbf ho moon

真棄左驚了

想4

又食女

咁幾時

全力支持基佬做烈士自焚警世

焚之前可唔可以俾我屌下你屎眼先

係咪連登仔黎

係我

謝ffg

恭喜粒子同銀天都冇粒

我2銀天0粒子

突然上水 原來又係曬金

艾爾PO無人
咪黎呢到上水囉

有你十份一功力

我何止識笑 我打人都仲得

我都曬金

4mk

你又曬我又曬

Kongchu still playing games

新手加入
而家去推主線
但想問下武器位係咪固定左300格
搵極都搵唔到位比我擴充

shop右上 要用石擴充

Thx

Thx牙扶

好撚悶

屌西

牙扶紅太陽

好熱 不了

超得

唔超得

超西

唔俾錢了 無人玩

俾錢我陪你玩

唔想課金

吾想課金

想超隻尤達打古戰

好

做唔到鹹魚一鍵EX+會比人踢

抵

當初好彩有聽你講井狗

又比人BAM

Dllm

wdnmd

Ban晒未

呃人買錯幣bam5bam

Ys

又bam

Bam到我未

笑笑笑 笑乜9

Bam咗可以放假 開心到笑

笑下都唔俾
屌你老企

Gaylo學乜人笑

邊忽基

負皮左 反省下

又欺0

垃圾水波UP

超咩好
得13隻揀

阿伯

又唔中

點解仇閃狗要係乞衣黑肉

乜阿伯都中過晒冇得揀

搵39做仇閃醬

我新手要超猶大

想點

我什麼都沒有

點解d 人可以一井5粒波

@望基

知蒞做咩

@法基

我同你加埋就5粒

D pick up 係咪有料到 有料到就等牛刀up

小梅個次有

上次轉盤last day 個班比up 好撚有料到

銀月換半紅抵唔抵屌
用撚晒

無話抵唔抵屌
無紅水唔洗玩

梗係唔抵 銀喎

仇閃妹妹似幾勁

而家gc貴左咁多

最近的我很歐

負皮左

可唔可以詳細d

你一直很歐 唔似我

暗屬宜家玩渾身

平時大佬屈我果d我cap圖證明左真非啦

每日一抽○

反省下

每日一R

又笑我

笑自己
計埋90c就每日兩r

小梅

曬撚完未

仲上黎做乜

5g 無野做

想##

夠#但唔想#

有冇group可以吹下水

無野好井

班老屎忽圍內互含

你同花清日日含

整晒3波，佢波up點井得落手

你老母夠薑就牛刀up!!!!

我日日含姐姐對奶

過兩個月應該就係

講講下似係濕弓wo多

我都想要牛刀

收人-2

我5分ex+